又有人帶風向遍地開花，入黎睇睇數據

8月5日三罷果日帶得最多呀 dllm

唔好比人帶風向，打散我

今日，人多就是力量，港島見

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

請大家download pokemon go

push

推呀

訓多陣食個早餐，一陣見

今日，港島見

推

今日，齊上齊落

on9先會聽

一個都不能少!!!

發動陷阱卡『不食人間煙火』

然後召喚『黃大仙』！

堅尼地封到鰂魚涌你都留港島咩 游水走？

一陣見

#chinazi

#痴那線

人力就是力量

一陣見呀!!!